喺邊度可以容易買到醫生紙???

價錢冇所謂
有時返工想射波兩三日

搵正常醫生扮病？

d屋村商村醫生通常好求其
你話感冒佢就識做

場

而家最緊要你交足戲
普通一兩日其實一般醫生都得
三日以上就難啲

各位手足注意，要愛護肯幫你簽紙嘅醫生如同愛護你的兄弟
唔好貪一時之快喺到爆響口，搞到人時又搞到自己之後冇醫生紙簽

to樓豬
唔會同你講囉 你都戇鳩鳩嘅

btw

我驚醫生睇得出我扮嘢
唔會畀
如果睇私人醫生的話

冇所謂咁就去睇醫生啦

偽造文書？

大撚把濕鳩中醫

射波既都係垃圾

而家啲普通診所醫生明知你扮嘢都唔會踢爆你 除非你串柒柒唔交戲

你話頭痛同係屋企作嘔咪得
唔通佢叫你即場嘔一次咩

痛症check唔到

01記者
樓豬做01記者 月入幾多？
有冇$11k?

你叫咩名？
我寫比你

大家交下戲姐
由你行入去見醫生，都知你咩料啦
記得忍住笑

要醫生紙就話自己頭痛頭暈想嘔囉。

政府門診平呀

睇康健嗰啲咪得 射波診所黎

有冇好推介？

自己print張出黎咪得